有線：每日需要到警署報到又有案在身嘅停職警確診

攬炒

每日報到咁刺激

三萬 thx

果個未夠一年

做過咩黎？要每日報到

屌你老母, 盧偉聰, 扮撚晒野呀

【明報專訊】《警察通例》及《程序手冊》第6章《行為和紀律》列明，停職而支取全薪或半薪的警員除公眾假期外，每天均須向所屬單位報到。但記者發現今年經修訂後，容許停職警員填表申請，由警務處助理處長（人事）酌情更改報到的次數，豁免報到的理由包括接受診治、 外遊及其他原因。

要起底應該有難度